有檔網媒 winandmac 好努力報導抗爭新聞 想大家支持吓

睇佢哋網站，本身似係做生活雜誌
但依家黃到金咁報抗爭新聞

有睇

要禁多d廣告

比返個like先

推

支持用唔自由既 win 同 mac 但支持爭取自由既抗爭
怪怪地

用TempleOS

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

1230 愛丁堡廣場 痛心疾首追悼會

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥) (2)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

bsd, unix

以前有睇開，但越來越少野睇，unlike 咗

Gadget 野睇返 Engadget 同 unwire